有冇絲打同我一樣送花比自己

講明先我唔係冇人送
不過係打個底先姐

明晒，樓主老女人，冇花收要自己買！

有二個追求者都要解釋